做咩仲唔瞓呀？

又爆

有人認同我 開心

個個都唔洗訓

你地係咪識咗好耐

你好咸濕

想同你傾計

竟然咁快1001

你地要唔要記住我個名？

全部唔識

大家都係青梅竹馬

我都想講

約我啦

一講波就推得勁快

我好眼訓

要
但好嬲訓唔到

已經記得

男仔肥仔波真心正

聽晚灌醉你

訓啦

我有

全部都angel方加？

但係難得咁多人喺度9up

你實輸比我
冇得渣我

我捐畀你啦

琴晚早訓

大家都好無聊

cls公司

其實而家已經5點半

呢句真

會唔會瞓醒你地就唔記得我

x2

你睇清楚啲先

係咩
咁係咪壞事

屌好嬲

冷靜啲啦好唔好呀

我要用曬條八婆D錢呀

你個名咁易認

你係咪好驚被忘記

用啦

唔好

我都覺

好難記唔到

睇下對邊個啦

多謝我開話題

最多咪得個兩個月租

未驚過

你地要記得我

叻

比我檢查下先

用多幾個月

訓唔著可以喺度r水吹 連登真好

勁

咁你咪會冇左肥仔波？

得啦

大家記住我呢個可憐人

快快快快快

咁唔好走啦

呢到總會完

多謝你 祝福你變大波

頂
對方

條八婆都唔肯啦

醉左就任我魚肉

"You only live as long as the last person to remember you."

開佢波

你開始眼訓啦

大家唔好記住我

例如呢

多謝左浮雲哥未

食屎啦

我要做大隻仔

開完又點？
驚少少錢斬無
婚期又delay咗

大家唔好記得同我講過嘢

天光先訓啦

多謝 願以身相許

冇波肥妹 記得了

都＊

咁又話報復

簡而精
浮雲哥好耶！

長期開就得

揸你波

我好weak
頂唔順要訓了

你自己領悟下

唔好走好冇

Love u bro
我中意呢個祝福
氹得我好開心

不是表白

抵你冇女

你頂住啦 我走先

弱者先瞓教

你都未約
得個講字

有緣千里能相會

大家早啲瞓喇

又話打fifa

眼花

溝我

我係弱者

唔好咁嬲啦
見唔見到我個名

咪諗緊點先用到佢最多錢
結咗婚大家慢慢疏遠架啦

乖

都幾難

我以前都俾人叫weak

我個psn太易認 驚自爆

我弱

Tg me

你係咪叫John?

好撚7嬲
被你都嬲啦

我係呀俊

嬲有咩用

John Wick

我係呀希

你幻想下先

去啦

可憐人潛水先
再咁落去聽日極大機會唔番學
各位byebye

唔好做弱者啦

晚安了

記得你喇小冰

大家係咪唔打算訓

求指教

就黎早安啦

我畀人表白慣 唔緊要的

無
但控制唔到

約了

係到

唔好啦 驚你嬲啊

係你控制情緒 唔係情緒控制你

嬲會有魚尾紋嫁
放鬆啲先

出黎鬥肥

軟淋淋

但我冇諗住同你表白

咁聽晚見啦

唔好返啦

咁我要笑多啲

冇晒人就訓

俾個辦法我用到條八婆最多嘅錢

你自己試下就知

驚輸

全部人一齊訓啦咁

用完又點？

十幾歲已經有啦

記得update我地最後點

啲野大家心照 唔使講出口

可能係硬波呢

究竟靚仔有咩用？

有啲想

好呀

條氣順D

未試過答唔到你

食檸檬了

唔嬲絲打

死喇我再咁去
個個可能真係以為我les
成日flirt 女女咁
唔好諗衰我
我好善良

just do it

唔會

乖喇

咁你結婚啲野搞唔掂你會順咩？

邊到有咁大張床

你都知你成日flirt 女

點試

連登冇真絲

唔緊要我點都唔會嫌棄你

小妹係

點解會硬

我都想知自己有咩用

可能忙到唔得閒update

你鍾唔鍾意靚仔

咁所以咪要更加放鬆囉
你嬲佢地又唔會痛嘅
好輸蝕嫁

開post

冇jj點算

好緊張

整返條

緊係鍾意

阿sir受溝唔使你教

屎眼都啱玩咩

浮雲說的對

唔撚搞啦
是但簽張紙就算

咁你仲有咩好嬲？

點解會唔鍾意

摸下人

因為你一定輸

聽rubberband都係冷靜唔到

點樣為之你口中嘅靚仔

唔好咁上心吧

有波揸

大隻仔就硬

係咪羨慕？

我大日子都要被人控制好嬲

係

邊個溝你

咁你都決定簽紙就算
佢都控制唔到 你嬲啲咩？

結婚唔係兩個人嘅事 係兩家人嘅事 真係好難聽

多謝小冰

我都想變硬

比人講中左扮驚訝

你都鍾意靚仔？

自己人生大事都唔上心？

而家冇人比我摸

知喇 唔洗講兩次

龍尾排到去鯉魚門

想摸人？

我中意靚女

佢真係痴女黎

你幾耐冇渣過波
咁想渣

屌
廢事我男朋友同佢屋企人只之後關係太差
咪話改遲簽

你都冇得揀 叫你唔好對屋企人咁上心

肥仔波

有棍得唔得、

下 我明顯係型英帥靚正嘅巴打啦

好耐啦 好掛住軟淋淋既感覺

想渣

由出世已經憎佢地
人生目標就係震點離開佢地

我冇棍啊 我得唔得

得啊

肥妹肚腩

諗緊點先R到多D錢

女仔都打lol?

我覺得結婚 好似好麻煩咁
簽張紙 簡簡單單就好

你平時係咪咁咸濕

對唔住
我係絲打
我中意自己
唔hehe得唔得

連登n屆吹水大會

訓啦柒頭

你得

講起棍 女仔會唔會覺得男仔揸棍波車型啲

唔得 準備好你條腸未？

有車已濕曬 撚理你有冇棍

識返個大波妹咪得

都係絲打你最好

打

話識就識到咩

讀中大都打機？

我都要減走佢

Yes 34D

唔會 我中意自己揸

唔撚搞佢老母個臭閪

打機關讀邊間咩事

我都想 想企佢後面伸手揸

唔話你聽

有咩問題

唔準備

識揸車既絲打 好正

無

真係天光
真。訓教

唔識分

減到變瘦底大波

算啦 驚你嬲

留返比我

我冇吹嫁

吊癮

今日細佬教左我玩

你FF姐

食屎啦壽頭

你又想識？

唔好咁啦我會怕羞

唔想瞓

佢上個post已經講話要訓架啦

有邊個唔想

話你on9驚你嬲
突然諗起首咁嘅歌

一定好正

why

得個講字

唔是我 ex 34d

今日純粹唔係好想瞓啫

想揸

之前玩咗一段時間 自覺好廢

醒下啦

真係訓

唔眼訓咩

唔好講波啦 波我無興趣
有無長腿絲打

再見

女仔唔好打機啦

我都想

揸你

仲係到

好想知咩

點解嘅
btw放棄了

訓唔著... 3點碌到而家

腳可以點玩

有啲中意瘦女

又唔係好眼瞓啫

大波波

打機group好淫亂

我細佬都話我好廢

不了 好閪

有無人一樣好憎屋企人

給你
利申垃圾唔識放圖
唔知放唔放到

瘦底大波

喺打機group俾人爆咗電話number

點解

呢啲唔知喎 同朋友玩咋

手指幾靚

On9
以為靚女圖

腳你可以一路啪一路啜佢腳 至中意睇啲女女怕怕醜醜既樣

隻手

起底了

我第一次玩個時 完全唔知要開技

小小咁啦

不要gay我

我隻手仲靚

你做咩想學

你又岩

去瞓啦 唔好阻我

啜到佢怕醜？

自己衰咸濕
怪得邊個
你最On9

清定腸胃吧

趕我走

唔係啊
話平都唔緊要
瘦就得

屌開男人？

冇啊 想打好啲機咁嘅可以陪鍾意嘅人打嘛
唔識冇興趣都要知下嘅

見有女就趕我走
冇狗性架你

開頭以為你搵碌豬腸影上黎

陪下我係咪會死

我都係
隻左手放左係腳
細佬：喂 打LoL 要用2隻手

啱啱先比我自找met到流血

我唔肥都有減肥嘅心態 做女仔真係

比啲志氣
同我嘈交

想睇下隻game 玩咩
點解啲人咁沉迷
可以日日玩 nonstop咁玩

求放過

眼訓得濟
冇火

有冇屙過屎

係就好

唔知佢

今次真係訓
大家唔洗挽留我

去瞓未

你又知佢想同你打

我係隻左手托頭
朋友：你以為你玩緊sims？

快點吧

見有女就唔去訓覺

唔想同趕我走既人講野

我以前都會咁
日日一齊打機
其實都幾開心

訓啦柒頭
你唔同我嘈交我冇mood

屌 你地真係唔理我架喎

唔好jer我

我只係關心你

有幾唔肥

係
成日都叫 要減肥

同過ex玩

唔挽留

一定係死毒撚黎

理你

咁成日聽到啲男人講話鍾意自己女朋友點點點
準備下姐

冇人留你

我不嬲唔同人嘈交
我係講道理的

我真係可以...........
玩足成日

細佬：你咁蠢 咁係學唔識架啦

唔知點先可以令你冇咁嬲
驚講錯野

道理？

167cm 52kg

飲杯凍水 凍下個人先

Yes

恰你

都幾高

笑左

個陣同佢係朋友
但日日一齊傾電話玩
都好開心

瞓啦

好標準

得個講字冇用架

狗黎

唔開心

感動

死毒撚

你真係要訓下教
個人唔太清醒

打打下會唔會罵交

講啦～
不怕

打機最重要

好彩而家手機pubg唔難咋

理完你咪又係話要洗佢錢 好嬲 同埋要報復

飲咗成杯啦

其實你增肥會好啲

訓啦你做咩姐

有咁好玩咩

我想170

連你都趕我

抵佢地冇女

大波啲就好了

我重要成日掛住睇達哥 ex成日嬲我 話我淨係睇達哥得啦

著埋鞋咪有

差3cm
腳長比例好就得啦

佢太過份
佢教左我10分鐘
就放棄

飲多杯 屋企咩食呀

你自己話訓㗎 唔關我事

由今日開始 日日踩單車

Ok

點解啊

有 我玩開啲育成類既game 好好玩架

標準 真係㗎？

你對腳係咪好幼 我覺得有啲肉會正好多 係好多

冇朋友 好sad

懶到 連做運動都要坐係到

我覺得你不如訓左聽日再諗啦
我明你依家火姐眼係會訓唔到
起馬放鬆啲個人先

唔係筷子囉

會啊
成日都嘈

想話我教你
但我都好耐冇lol
都係唔好了

唔啦
因為想訓

訓啦訓啦

我都中意玩呢啲

我都想高啲

同學呢？

咁有幾長

個個都係

唔記得講 我好樣衰的

好過你唔做

佢地有自己圈子
平時都係傾幾句笑下就冇了

屌你幾個唔洗訓？

唔學了
唔想做雷友

抵你冇仔

我矮

我都係

唔做都大隻過你

朋友唔再重要
當你大個

問下隻腳幾長姐

咁返學一定好悶

差不多了

算啦 唔想放負

唔緊要 好多男仔鍾意可愛type

唔好害人

我唔想咁大隻

主動啲啦

我意思係 身形好都冇用 樣衰啊

等佢出現

打撚死我

你又知我冇？

驚？

一定會的 支持你

留名

你一定好多男仔追

我都想做靚女

淨係講腳 我覺得32-34%係最正

多謝你

咁有定冇？

不如我地去轉韓國啦 要買啲自信心比自己

A0

驚了

身型好加好多分的

又高又長腿

30%唔得既
係要講2個中間

aggaga

但係冇自信心呢

30太瘦啦

應該冇掛 唔知

一齊去

20-30都好正

a09

30都仲瘦咩
咁胸呢？

好 聽日走啦

我認

即刻買機票

你講上身？

我試下訓先唔得再返來
得就聽晚不見不散

係啊

30-32都幾好

Bye

咁都算有肉

我冇咩錢啊 我行過去算啦

橫又唔等於肥

唔好唔記得我啊

咁我飛過去等你

原來你地每晚固定傾計

應該趁山竹未走 整架帆船去

我今日先誤打誤撞發現呢度的

記得啦

但橫著咩衫都肥

我唔係

係喎 如果係 應該到左

唔係架
本身有另一個樓主

骨架橫嘛 但其實唔係肥

今晚再入黎

有緣再見 長腿靚靚絲打

完全訓唔著

慈雲山塊路牌吹左去港島

Byebye肥仔大袋

骨架橫 減唔到

咁跨

係今日我係到 先咁多人入黎

今晚你畀人執屍

你係咪認錯人

叻啦叻啦

比邊個

Why

想知又橫又瘦既人係點

根本就冇

唔知呢

好熱

我琴日落街都見啲野爛曬

我唔捨得你地

點會冇 想睇

咁又知我會比人執

開左冷氣

仲落街

傾多陣啦

你話走 話左好耐仲係到

你要唔要乖乖地一齊去瞓

橫點會瘦
一係得骨

我地一齊瞓啦 我可以揸住你粒暖蛋

行下ma

就訓了
見冇人陪樓主

咪話想知橫 但得骨會點

橫得一定有肉

Gay

大過你個頭 點揸

你洗完腸啦？

傻左咩

唔驚
應該冇人想執

我可以俾你兩粒蛋夾住個頭

冇人就訓了

啲外國model

係 但點解

都唔會吹走我啦

有架

好～

我驚夾扁喎

有冇圖睇

天生肥底

你幾多%

冇人會執肥妹

冧樹 跌玻璃雜物咁點

遲下搵比你

骨架關肥瘦咩事

大波妹大把人爭住執

又矮又肥

好

咁就....完了吧

你唔係167咩⋯⋯

我呢個身形 冇波就慘啦

唔可以

我155

咁又真係矮咗啲

易吸收掛。。。
我明明細個好瘦

點解唔可以

不過有啲又真係冇

我都唔想

我幾鍾意矮既女仔 好得意
之前見有個應該係150 又靚 瘦底大波
望到落車

細個唔易收咩

都幾cute嘅 肥仔你幾高

唔可以咁

下世努力啲

一定好可愛
我都想我係咁

17頭啦

Um....好似唔易
所以唔高

好正呀 個波又好大

身高好似遺傳

太矮真係唔得 會當左佢係細妹
但埋得我身個啲都唔高

點解ja

你幾高 幾矮先叫太矮
妹妹feel唔好咩

唔得呀

豐胸就得

真係有用架咩

細細粒又易抱

好正呀

我已經高過我媽

已經好叻了

會咩
你幾高？

冇得唔得

夠輕

做手術

18x左右 矮過160已經覺得矮

咁高
我應該到你心口

高都吸引

你白唔白滑

我試過見唔到個同學 一野撞底左佢

唔算白
滑就....唔知點先算滑

路過 柒下

個同學心諗 你咁都睇唔到我

別要氹我開心

冇人了

你要是未定下決心

去左旅行 俾個山竹搞到delay咗2日
依家準備返香港

你去瞓啦 你瞓咗我就瞓

去邊玩

有冇買保險

好啦 起身再傾

趕住落去買野食 一跑個下就聽到啊一聲

早抖

去馬來西亞 好撚悶 毒遊

嗰邊好似真係冇咩玩

係 check 個靚in先
以後唔會再黎 東南亞地區算悶

早

返工未？

你唔係今朝先問完我返學點咩

失憶

你做緊咩呀

返緊工啦

岩岩搞住睇post 差啲唔記得咗落車

float cloud gor

你追post ?

hi餃

詩

召喚成功

好悶

食緊魚

你係貓?

抱我

摸頭

抱去心口

我朋友隻貓好嗲
會一齊訓教

我都想一齊訓

要攬住公仔先訓得著

我係公仔黎

夠唔夠軟林林先

咁你攬住自己對波訓啦

我攬公仔就夠

你對波林啲

你點知

大波就林架啦

可能係假波呢

咁你係咪打假波

係啊 個pad有半包紙巾咁厚

廚房紙巾？

唔好踢爆

平胸怪

你估我想既

幫你揸大佢

冇效咁點？

大力啲再揸過

溫柔啲唔該

想逗奶

睇錯飲豆奶

逗你奶

唔洗客氣啦

想揸大波波

買2個彈彈波

今晚有得揸

有大波妹話畀

咁你一定好開心啦

好興奮

見到出面條女條腿好正

我肚餓啦

有冇波

去食左條女

我冇女朋友..

去搵個靚女食

我都餓了

食緊野 矮妹

好似得A
但有長腿
佢男友一定好爽

有冇咁肚餓

濫交

我好似3:30先食

你返咩架？

Sales

咁得閒玩電話

冇客

可唔可以嚟探班

冇話唔得ga

喺邊到

驚自爆

Btw你點樣走出傷痛

呢到太多人

冇架
搵多人傾計lo..

所以你就喺呢到啦？

都可以咁講
有多啲人講野
好似會開心啲

你同之前男朋友點識架

上網識架

點樣先上網識到人
見人又話咩喺ig都識到女朋友

連登都會識到
你夠膽就識到

但講真 萬一真係好似橙褲巴打咁
都唔知退唔退貨好

橙褲巴打？
咁緊係見左幾次面先一齊啦

話出嚟見面之後變咗肥婆嘛⋯⋯

咁咪見完一次就算
我之前同佢 第一次見之前
都冇交換相 我都驚架

咁最後你地一齊咗幾耐

好短時間

咩原因分開

Um...可能佢未定下決心

佢唔願意氹你呀？

唔係啊 佢有氹架

咩叫未下決心啊

傾到而家

發展既決心

你都一齊

早晨

咁你地真係一齊得好短時間
佢靚唔靚仔架

通完一日頂攰到仆街
以後不了

可能佢唔想繼續
可能我唔吸引

我鍾意佢就得啦
情人眼裡出西施嘛

咁朝早傾

咁癲

所以上網識人真係唔得

我覺得人問題ja
我都識人連登識 都一齊一年幾

高手

可能你地唔夠了解

都可能係

但你都已經咁鍾意佢

感情既野
要雙向架ma

你對佢好唔好

夜晚先多人

如果我話自己好 你信唔信

今晚早啲入黎

點解唔信

餃

佢有話 我好好既
不過好 先唔會被珍惜

Hello

橙

好似變左做壞女人 會好啲

唔得架

肉肉子
你做咩

除非你好靚

所以 我唔想做乖女了

就散

天生易比人恰 改唔到

咁冇了
咁點先會有人珍惜？

點解會咁

佢仲flirt女？

搵個好男仔囉

我由細到大 都係咁

達唔到共識

咁過份

太善良

咁易咩

冇掛 係之前嘅事令我唔信佢

關於啲咩架

天生做狗的命

我都太易信人

佢偷食？

汪

其實我都唔知確實原因
佢都冷靜唔到同我傾

差啲

玩電話game

一齊

佢成日話我蠢話我唔明 我比佢話到係佢面前就好自卑冇自信

咁易唔得woo
再拖落去 會分開

等散

咁你會唔會開口講分手

我又玩

咁真係等散

Me very 犯賤

你想玩咩

快啲恭喜我

我真係恭喜你呀

metoo

射射

不要

佢好大男人?

你玩開咩

Jaga 驚我嬲啊？

你地一齊左幾耐

就兩年了

佢咁衰架
咁你會成日唔開心

絕對明白

好 只係唔係個個都珍惜
又唔係所有人都唔珍惜既
我珍惜你

下

我驚我自己嬲

好啦 88各位

明明上個月去完旅行仲好地地

之前有玩食雞 但del左了

要變心 好快

我都珍惜你
我地打死哂啲衰男人

有咩唔明咪講到明 唔洗鬧人蠢架

第五人格有冇玩

咁咪淨返d毒撚
你地咪又係不了

但你應該 仲好中意佢

傻豬來

玩過一場,覺得麻麻

男人不壞女人不愛 我自己攞黎

多謝你 好感動
不過 男人唔壞 女人唔愛
句野好似係真

比鬼迷咁

無事無事

冇啊 好玩？

直頭係真啦
由琴晚到而家呢個post都有幾個例子
男既flirt女都忍得

我都明 我岩岩先打完呢句

你都唔捨得佢

嘻嘻

可能信佢會改

咁唔dw了

理性知道佢唔得
但
順其自然

所以個個都食晒屎囉

唔期望會改變到佢

你可能習慣左 佢係你身邊

第時你就會覺得自己浪費左好多時間喺一段冇未來既感情

想得太天真

太毒就真係
足不出戶淨係打機
但重點毒都唔一定係好男人

我覺得唔錯

我們都傻
傻在為一段沒有未來的愛情付出

咁期望佢講分手？

同我一樣
明知唔夾 但因為愛都想繼續一齊

開始抽離緊

啊

打機> 女朋友

好on9呀屌

如果佢都愛你 就得

要加油

呢樣真係

點解會 理性唔到

有一段時間真係feel到佢好咗 緊張咗我
但最近又好似返返以前咁

打機打到消失

犯賤囉

可惜我知唔係
係啊佢話唔係唔愛我啊
但我知佢係啊想係啲fd面前做衰人姐

打緊機緊係消失

時冷時熱咁？
但佢係最近先咁？

時間愈長 你愈唔捨得佢

一啖砂糖幾啖屎
其實兩年黎一直都係咁 但最近嘈多咗

消失24小時都正常？

無啦 點追得曬啊

咁真係完全當你冇道

咁又太誇

咁你都忍左好耐
一啖砂糖 夠你開心幾日

係 好似狗咁fing哂尾

咁點解仲要等佢提分手
先下手為強啦

以為你咁得閒

好！！

最後消失左36小時

咁係純粹唔想理你

咪就係

做到就唔洗係到叫春

等你

你搵咗佢幾多次..

長痛不如短痛

10幾次掛 忘了

因為唔想煩

同人講就識
自己唔會做到

搵得越多越唔想理

點解會咁諗
打機咁重要咩

道理大家都明

啲留言快到追唔切啊

咁消失咁耐 會擔心

做唔到ja ma

有心回 一早回咗啦

Live la

你都岩既

見到佢up相上ig story
又掛住佢喇

唔係既
不過有時想自己一個放鬆下姐

unfollow未

但都可以講聲先

咁佢冇交帶

唔負責任

好明顯就係唔想講啦

好過分

你地唔夠決心

最近沉迷PUBG

Un左佢喇 佢公開啊damn

一齊玩

unfollow左仲會出現架咩

所以我唔拖拉
明知佢唔愛自己 點解要勉強

點解佢以前咁愛我 依家唔係

熱搜第一
成日都偷睇佢ig

仲中意有咩計姐

搵其他野分散注意力囉
係時候要跳出黎了

知要跳啊
係要啲時間姐
所以咪搵你班人傾計

唔好睇喇你 乖

分左幾耐?

Good good

嘩 傾到而家

想攬住佢

幾個星期到姐
呢啲時間最難捱
慣左有個人係隔離支持自己

以毒攻毒

控制唔到

冇野做嘛

仲嬲緊

叫春台

i know that feel
想知佢做緊咩
成日手賤,睇返以前既野

冇左呢到 會悶死

睇返以前啲msg?

以前啲msg最攞命

唔知點解嬲唔落

yes
跟住覺得唔可以再咁落去,一次過del晒
個人都輕鬆d

但我會去睇

我唔捨得架

如無意外 今晚可以啊

想揸佢肥仔波
想訓係佢肚腩

I feel you bro

早晨啊

可能過左大約半年慣左一個人就會好啲

愛化解一切

搵一次下定決心
睇埋最後一次,就del晒佢
呢d只係回憶,只要冇機會比自己諗返起
就會慢慢放低同淡忘

小冰

呢啲叫蠢啊

可能到時你又有新仔啦

由佢沈底

我認我還未很慣 半夜裡無力支撐

點先冇咁易喊

通常女仔分左手後都會好後悔同過個垃圾ex一齊過

Agger

喊到累 就收聲

男仔都會

講到我好易識仔咁
雖然我呢兩次分手
啲fd都好熱烈介紹男仔我識
通常人地介紹個啲都唔啱

喊完好快理智返

留左言喇

後知後覺

要人介紹好老尷

夜晚再喊

屌你

我會怕醜唔出聲坐埋一邊

會慣嫁

我唔想咁摺

尤其夜晚嘅時候總係會亂諗嘢 越諗越唔開心

喊撚完未呀
喊喊喊喊飽佢啦
好委屈呀

我係咁推
啲fd又講 好仔黎嫁 當識朋友囉
曾經有個我聽左我fd講
係一大班人一齊玩
個次係有計傾嘅
後期再單獨出左黎一次
佢再約我
我直接一句 唔喇
佢即收左皮

係啊
夜晚成日都偷偷落淚

點解佢格肋底咁好聞

慘

點解佢個波波咁好揸

止汗劑

喊完就收聲

正
我同唔到冇感覺嘅異性單獨出街

有陣男人除

朋友呢

唉
話說 你而家咁得閒嘅

呢個就係我講 靚仔過我兩個前度
身形又好睇過佢地嘅男仔
性格真係 好唔啱呢
佢唔係差嘅性格 係我唔中意

見到佢之後有拖拍
我表示高興

未試過 好尷尬
唔識同男仔單獨相處 除咗男朋友

冇feel真係點都唔得

我又覺得冇咩野既

咁佢約 我又冇野做就出左去
出完一次就.... 不了

成日諗會唔會再冇第個接受我啲痴女行為

我未有工開
最衰係個風
好想番工啊

但拍拖仲會唔會單獨同異性出

唔單獨相處過點做男朋友

所以就係有feel先會同異性出街 之後就發展為男朋友

我琴日講完過會渣人地個波波之後
都覺得自己 好痴女

咁就唔會

不如封左佢.....咪公開都睇唔到.....

其實係咪個個都係咁

其實發唔發展到係咪真係第一眼就決定左

Block完會忍唔住unblock

佢邊捨得

知就好
如果係毒撚講比人block左好耐

唔係

我覺得我係

真
睇死佢唔會咁做

出街行下囉咁

佢做到 一早封左啦

唔捨得
好想睇佢近排點
過得好唔好

可惜你唔鐘意靚仔

有啲真係好朋友 我就覺得冇問題

姐係靚仔行先

「分左手就唔再關你事架喇」 ok?

我係

肉
唉 狠啲好嗎

講得好

唉 真係...

有小小心動過嘅
但好快就冇lu
佢好似哥哥咁暖

靚女冇計

Ok

我要堅強

大家咁話啦

你地個個講完咪又係死返去仆街男朋友身邊

我第一個認

事實 就係咁
無論佢幾衰
你都唔想放手

被認同 有1分

堅強！ 支持！

唔抵可憐呀

我好狠

你同自己講？

Yes 成日同自己講 有咩結果都係自己攞黎

叻女

我不了
挽留夠 個陣佢唔肯一齊咪算
係佢唔珍惜 點解我仲要咁厚面皮
我唔信我搵唔到個比佢好嘅男人